hi 淡友（870）

快到

本來睇星期一會高開
不是牛熊比極端到咁
而家有啲疑問

高開低走
勝率超過八成

抽高都好大可能
但唔知會唔會抽到267斬熊
正常抽得就實斬番幾隻熊
但267-268熊得190張期指咁瘦
唔知會唔會殺

對期指無好感

跟

最近個post太學術
完全睇唔明

熊仔好明顯係設計出黎俾人打死
你見牛熊收回時間都知

控制注項買牛日日賺

255可以值得中型注項牛佢老母

亦可能低開急插一浸300點 (跌300到260已斬近3000張期指肥牛)
順便引番啲熊
之後再急扯番上去

你堅識玩

牛 G E L 牛 牛 哈

274條熊柱唔知做乜9
走下走下得番500張期指

佢係直覺同理性兼備既奇才

真
傳說買賣者同我地普通lv 差太多

月頭期結後建倉

不過亦有機會好似上個月咁 月頭行一浸

不過如果今個月期係前兩日建倉
上個日跌500 點又加左

咁如果咁快彈返上去
大戶食屎

同埋12 月得半個月市
行先都唔出奇

一high就出事

上一上番265 先ok ?

ok 明年請早

IG大爆升

Keep住mon市
但唔入注 感受方向

因為好多大棍要mon市先睇到
圖表係睇唔到

未來計劃
無腦式買入 7200

26000 買入60000

25500 買入120000 會加牛

24500 買入240000

係連登demo trade la 好過用app
我開左

50月線..........

升軌跌穿左
雙底？
上升旗？？
三角待變？？
（任up)

會隨時變更
我諗同做我2回事

我想番工 唔想抄股
但俾林鄭搞到無工開

番工係一份穩定收入 最好揾份hea 工or pt

我賺7倍9成係全部做淡
我注定唔會發達
自己有自己方法
唔好亂跟人

乜都唔識勝半桶水學識

21世紀
老一輩死撚哂
傳統公司面對新挑戰
係咪仲係股價咁硬

恆指會定期換股
無息但係升多過跌

係

我都係細細地 一張期

熟練macd 大法啦

識野

小弟我感覺大法 未仆過街
缺乏學習新知識動力。。。

係呀

呢得我一個日日買近戰
功多藝熟

唔會 只會裂口跌500變裂口400

升期一真係唔升？

萬升之日

其實買盈富會唔會安全啲？
而且有息

我空哂倉，依家只daytrade不過夜
純粹覺得星期一有藉口比大戶玩報復式反彈姐

邊隻大法先。 連登有好多山埃大法架

係office 做緊 PowerPoint 好悶

男人點可以咁無志氣
一於辭職做全職trader

我好低要求，有無啲一日穩贏10點既方法

鐵飯碗咁叻叻豬

穩贏已經好高要求

老實講我寧願要鐵飯碗
依家人工高但一個經濟唔好失業，第時再搵工一樣係比人壓低人工
仲未計依家時間多左，可以做既野多左，

根據人海戰術 牛軍一人吐一啖口水都浸得死班熊仔

我其實依家有個跟趨勢＋等回調限價0.618入市既方法簡，單得來成效唔錯
不過有時差一兩點成交唔到，激到我成日無心情做野

有用咩，一睇就知你牛過

大師短線2018定2382好？

好彩琴晚高位蝕幾十點都走call一間加夠100%都無事

我在另一個post見你講個倉今年負緊數

唔駛認真，世上豈有必勝

負緊年頭豬好多

但我記得你年中至今羊唔少喎

吉最好

有排都未回完啲運用曬嚟抽卡

郁得太慢
同埋上落市一爆單邊就

個市好其他先會跟升

我真係感覺去買股

唔好睇小一日10點 一年當200個交易日即係2000點架喇
以一張大期12萬來計，回報達83％

近期有少許獲利分享下
過夜(最近兩個星期個市大部分時間係咁磨,出入不容易)
揀超近牛/熊
千萬不要不要溝

利申:只玩牛熊，期貨

我講緊既係all in每日贏十點
好似五斗巴依家練緊既100000％必贏每日幾十點方法咁

如果係大浪我可能只會用1/10錢in, 所以食500點唔夠休戰

近戰玩家hi

雖然我都覺，不過其實大數一樣
例如你一舖可能食100點，只係我分開10點食咁解

同埋我真係要靠咁先有得贏

過牛玩完了

其實穩贏10點係無野搵來吹下水咁解

至於想學其他人既方法主要係我信唔過自己，我贏到錢既方法同我追求既方法完全係兩回事

我想要止賺大過止蝕既方法既高值搏方法，但自己用落成功率實在唔理想，主要係止賺止蝕位都係set唔掂

反而如果固定20點止賺100點止蝕，我依家個方法一個月（20日）會輸一至兩次，overall贏但值搏率實在太低

終於可以放工

D PMI 咩事

已封鎖你

星期五果一跌假到

據中央社今天報道說，反制美國，北京學者指對付川普手段得夠硬。

美國總統特朗普簽署“香港人權與民主法案”後，中國譴責美方干涉內政，並揚言反制。北京學者時殷弘認為，對付川普，反制手段必須夠強硬，例如停止貿易談判，才會有效果。

據中國人民大學國際關係學院美國研究中心主任時殷弘表示，在中美兩國政府都宣稱貿易談判進展較大、“第一階段貿易協議”近在眼前之際，特朗普卻於27日簽署了“對中國和中國香港都危害巨大的法案”。

美國紐約時報今天分析，北京真正擔心的是經濟，為了貿易談判，中方難與華府撕破臉，因此反擊選擇有限。對此，時殷弘認為，中國政府反擊的手段包括在北韓和伊朗問題上停止與美方合作，甚至喊停貿易談判，讓特朗普去面對股市大跌等巨大民間壓力，才是對付他的有效辦法。

其實睇番呢幾月每次巴打都話期結會托
呢個星期四五又妳似真係引證左呢樣野

有無巴打可以話我聽
呢個理論可信性有幾高

其實佢講咁多，重點都係教你trade係要有一個完整策略既系統，唔係會輸到hihi
最基本上一定要有入市同出市理由，然後嚴守

hka 好似要爆
海航唔知會點呢
星期五上證9落
啲春江鴨出曬黎

無得救 國家都無錢

然後國泰仲去學人奶共...

萬升

星期一 280

pmi咁好 星期1分分鐘跌唔到幾多
利申熊過

同埋需要不時檢測優化，以免過時

最重要其實係呢樣

7200 唔通執到幾千蚊

你信個數據?

朝頭早凍親 發冷左一日
最近身體真係好差

飲左家姐d黑糖彊母 又幾work

咁易俾你估到就唔叫港女

你好返又通宵，唔休息點好仲要成日

老母都話要帶我番大陸睇中醫
我成日出冷汗 同面青口蜃白

財多

上次星期五起唔到身買佢跌
睇黎真係要作息定時d

可能叫雞個時凍親
對住個維港啪

每次贏完錢都病一輪
唔通星期一千升

call少啲g

最高記錄一晚同條女出五次

條女淫底ma

現架溝緊個純情中學生妹
我仲諗緊
要唔要收心養性

我老母血糖高
睇完之後好好講到個醫師識飛
Btw本生人地介意

牛Gel

比人mon完post先知我d生活咁精彩
反正無咩朋友
我平時係學校唔同人講野
坐係一邊

不過其實中意叫雞既人內心都好空虛
仲記得有個sp姐姐同我講。。
射完仲空虛

好似你噤出息既男人，就好似漆黑中既螢火蟲一樣

出息唔洗上lihkg同你地r水吹

你言下之意姐係話個post 啲人唔出息啦

姐係同我地講

在坐咁多位都係垃圾

我偶像係非常出息，就係呢到認識佢

躺着也中槍

我覺得自己唔出息姐

買左400蚊利物浦同車仔祝我好運

出息過我

啱啱紐卡素+2真係送錢

希望有餐飯仔食

我跟老豆買

我都唔賭
買親都係跟人地

跟下跟下由200蚊玩到2000蚊

車仔果場危危地

不過個組合幾勁買

就係車仔累事

星期日休息下啦要

1299 66個d幾時入得

無市無野講，星期日去遊行

之前41蚊唔入

鳩sir唔帶我地打馬會

而家個價都好似唔差
不過係驚年尾業績

會跌多轉

低處未算低

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

屌你老母又tg 9拉

乜7都無自己無啦啦射tg cls
呢犬無得救

做乜。。。有條女着勁短運動衫，對我提腿
之後我行到巴士站仲對住我warm up
好fit 樣貌漂亮

成日覺得人望我我塊面係咪有污嘈一係係咪佢識我

去人屋企試過幾個後生賓賓狂影我video...
之後話想同我拍拖。。。

巴打成日都有桃花

毒能最差嘅嘢集於1身

爛。。。有閃咭添

無圖
屌

今日無上黎

你敢買5皮已經贏一球

黑警止暴製亂
聽日千升

我之前其實已經all in 去daytrade 左一排
係近排越玩越驚，越玩越細

Never high

過份

自私食

最大膽個次係dt買左十幾萬熊
過夜最大膽都係5/6萬左右qq牛定熊

果然係我偶像

我樓下黃埔班黑警又黎料

你好似仲勁
20/30萬輸左話自殺？

全世界都開始後反共
幾時支爆

以後唔玩牛熊姐
點知牛熊之神要我繼續玩

大賺

等你多d帶小弟我打馬會

馬會係娛樂
玩一千幾百
牛熊先易同快

鳩sir 鳩sir鳩sir

我起唔到身呀 病到食左屎
雖然我睇跌 但係今次唔係我

香港經濟一定收皮
開始思考奶唔奶共
經濟轉下型
好事黎

與其用自由換黎穩定
我會要未來

未來無人一定會知係變好定變賣壞

利申 我都係比人搞到無工開個堆人

黐線。。。個個賭命。。。
你地要信因果。。。
好似政府自遊行鋪王保王黨
冇人估到佢哋會逆轉。。。
因果就好似一個人，佢健康底點食垃圾都唔病
肥食完就病...

傳奇人物
兩地飛既人

你意思係命好既人就亂買都贏
命唔好既人就方法幾正確都輸？

要盡量除爛根就必須要連根除
未來係點無人知 但垃圾支共由古至今嘅貪污腐敗就必須要死
我相信壞極都會俾支共明&暗搞

應該係靠運氣攞翻來既，總有日要還。

知唔知蘇聯解體前死佐幾多人

利申：我係支持爭取民主 （我更buy 獨裁）
但我唔認同宜家既方式可以爭取幸褔，充其量係攬炒再迫商家佬重新思考點賺取合理收益

其實巴打你選擇左政府工
我都唔會講d咩

不過我愛國不愛黨

買樓其實都係投資既一種
銀行個壓測好嚴

而架林鄭反而推人去死

我覺得中共就好似癌細胞 你而家整死佢 可能會死d正常細胞 但起碼生存到 陣間擴散得太嚴重就冇得救
中共比我感覺係佢真係有征服世界既野心 而能力亦越黎越大 尤其中國對5g技術既發展機乎係壟斷既情況下
而家單靠經濟你已經睇到佢既影響力 如果而家唔阻止 遲d 5g普及埋只會全世界比佢揸住春袋 更難解決

比特幣正式係中國玩完
又小一樣走資工具
到底中共有幾缺錢

凍肉好平
但食得多無益

利申 做過中西日

應該唔係唔熟
D粉紅色係d粉太重手

自爆住邊

得你一個睇到

你都識咁諗做乜要all in
你唔allin咪見到世界和平

港女從來都係世界上最難玩既股市
當你睇小佢你一定仆街

講起5g
我成日諗會唔會係有泡沫
到底係咪真係可以普及民用

偶像之一

5G只係一個網絡架設目標....而唔係咩科技野
唔好再搞錯

咁5g的確係基建，基建之後帶來的一系列新科技先係值得期待

呢度好似得你同大師唔講粗口

第一點從整體金融經濟環境睇係有道理，但係大陸成日宣傳話cepa點幫香港，其實根本係互惠互利(大陸要個靚的白手套改革開放一系列的野、香港就要新的經濟動力落個市場到），大陸班友成日帶情感色彩去理解件事宣傳到幫根本得啖笑

咁你都知
cls

自己煮啦

個陣時d大陸人洗白d錢
先係你地眼中亂洗錢

而架d大陸人醒左咁多
以前係香港人厄大陸人
而架係大陸人厄番你轉頭
只可以講 港豬大部份都仲係港豬

係出面做到抄爐位
我就覺得買有機菜白烚先係五星級料理

Btw貴洒店d貨通常會靚街小小

大細

唔好諗住打大戶
因為大戶係可以隨時轉倉

牛熊都改變左好多人命運
以前係證券行睇住人一球野咁玩d近戰

其實你要咁諗股票係人地個戶口拎錢
0和遊戲

你用你揾個d錢黎請你2老好過

咩叫厄者

心水
高開低走

低開就唔知點走

個市無明確方向
我轉玩7200 7500囉

最近d心思都去左玩sd高達
你地加油

睇情況，我想每日先紙上談兵先
邊練邊睇
唔可坐住睇乜都唔做
每買就即cap 圖
30次後就貼倉真劍勝負

聽日高開會易炒啲
低開既話下邊有262
（唔算係大位 但有機會做短底）
如果低開既話 262 - 26350都唔應該新加熊

我都玩左7年幾

就係我上年 11 12 1 2 8 9 10 11月都係捉到佢地醒
星期五忘記了！！！！
好事！！！
他日唔會再錯！！

牛熊就上個月入場

所你地話經濟=股市，邊有關係。。。
你睇呢啲日子就係乜dr 乜學者話個市會跌到10000點
我就信我個方法

我係石破天派。。。唔係名門。。。所以睇到你地睇唔到嘅嘢

高開識做啦

唔係！！！係冇可能錯的！！
諗咗1陣先發現太耐冇即日同贏太耐。。。
自己嘅方法都唔信（已經冇 模稜兩可）點做人

[member]當年我就係覺得經濟差....................... 所以........... [/member]

一般黎講經濟係用黎睇轉角位出現可能性/長線/超長線
短中期市場同經濟關係不大
要分析市場唔可以間離其不理性部份
而不理性部份點去分析...有時就係靠呢d技術性統計性既野...

Sources in Beijing informed the Global Times that China insists the tariffs must be rolled back as part of the first-phase trade deal. A US pledge to scrap tariffs scheduled for December 15 cannot replace the rollbacks of tariffs.

通過佐人權法既 bargaining power 應該少佐

點解會突然多撚左咁多262牛
星期一死撚硬 唔通大戶入?

咁多牛 你問下自己
星期一升的話你仲夠唔夠膽買牛先？

敢

感

聽日又有得大跌1000了

早晨噤多位凍咗好多

凍死我了

唔想起身

高開即熊？低開照熊？

Ig爆上
263唔會穿了

Ptu

IG +60
開264-26450

do i need to 熊？

美期繼續ATH 爆上

個勢咁強
唔牛都唔熊啦

26300不死牛 不服來辨

溫度同指數一樣

Ig cls

高開即熊？

高開要熊 恒升得比其他細

熊熊哈 升多左

如果今日又彈返300點
真係撚死人
不過我覺得唔會

1點棍
10點大棍

牛gel

技術性反彈

一定會插的 牛熊定律

咁多牛撚都唔食 卷商on9?

卷商驚隊落去比人挾

期指26499

咁高

牛軍有得走好走，此地不宜久留

牛軍屠熊日,直上267

佢開26499 我即走

低過264走唔走?

26460 NOW

可能都要，而家大致上打和super

開市升就掉哂d恆生銀行

9點3至開市先係真章

藍籌當牛熊玩

放心,一開市直上265,你到時反而要諗搏267定止賺

人地傳說角色

做乜今日你又唔正常返，tg冇射你果區？

喪跌返100點

期指開26470, 果然同上個月一樣
大陰燭完再一個大裂口爆上

發生咩事？

原來PTU開咗個post話賭錢輸命
你仲炒牛熊？

祝好運

正 恒生每手執1.1蚊

做到野

咁快放到啦？

大爆升

上星期入唔到0.014牛

我都係

應該落左市價盤？

佢企到265我一定賺
上星期恒指跌2％
佢先跌0.9

以前玩開100手,而家最多玩5手,多數玩2-3手
而家玩個注碼輸極連輸千升千跌都無問題既,5手最多幾千蚊
番工好苦悶,人生好苦悶,唔賭下錢吹下水
生活好難過

個期上穿265啦 正呀

仲有力上266

demo trading sin

真係戇鳩鳩

今日上270

Cls
算啦走哂唔理佢住，暫時應該都無咩機會入住

撚死散戶

星期五追沽過夜而家已經硬食200幾點

認同同我一樣但冇你輸咁多

唉 星期一差一格入牛
依家又升

彈高

咩位可以熊

等下

demo. 倉post start

開心升期一 加上月頭順勢勿反手
高開高走

得番7200未走
隻恆生表現好過隻7200
屌

唔通係月供日魔咒

270無問題啦

熊左

高開低走

大戶真係好仆街
但今日我睇穿左你

爽啊

100%會紅燈

隻恆生又入多轉先

插落去果下成功賺左16點，好滿足

贏緊喎？

賺幾多自己決定
好難賺到盡

今日dl出咗啦啵

升緊喎

彈都彈唔起

恆生1日比我食左3$?!!!!!!!

你係得既

265啦

忍手唔好牛呀

針

莫等待

一野衝上去

700

係時候入熊食兩格

700仲未俾油

好垃圾
過氣

食好大恆指 唔睇唔得
無買

升升升期一

新連登app 又飛唔到頁，煩到嘔

升呀！！！

早知唔熊過

升盡佢 入牛

又去番265

點睇今晚都熊得

所以話。。。你即日就要放，過夜小時1定反，不過可以今日再跌之後先上。。。
下次捉大位啦。。。
即日得幾百命不可過夜

7200 +100$

認同
升得咁少
嚇我唔倒既

做抵隻700 恆指就會GG

21分鐘內牛皮可熊

好多近熊出世
預今晚牛熊比會拉返平均
好難玩

照計依個位可以沽，但又唔敢出手

26,650 61871熊

勁

夾多你1棍先跌都得

要跟了

true

ALL左 今日賺恆生個千幾$

哇屌你老尾

咁就三格 想食

唉 點解唔信下自己

哇屌 POST完倉 6格

帶我2000變20000

未得呀。 今朝買上嚟啲貨要散倉
至少高位磨半日

。。。。點解。。。太監小斜，日破，和／上。。。。做乜。。。
又唔信圖？？

All in執咗10格牛回返小小血

高手

食左先

依家唔入牛陣間唔好喊

食咗

你應該冇留意我早兩個post被打靶倒輸

大家今日睇住700玩就正確

係啫，你留言已經1 3 有反應，但35 未得， 咁未1放得3 40點？？

純粹賺幾十點頭先果個位2653x對我來講已經夠

噢，咁 1 3 有返應即買，1放。。。小心他人被夾

過夜牛， 一開波頭3分鐘高位放左 食左10幾格 。

你多咗個小時信念，小咗錢
你諗點解嗰日唔退後返而清倉
點睇？

止賺用穿day high即走，輸都係幾十點
值搏率算係咁，反而止賺唔知係咪真係幾十點就算

正股底位做乜放。。。

止蝕用穿day high即走*

我不了

今日睇住700玩

帶隊

抽中阿里 岩岩都放咗了。 阿里仲有冇升值機會其實？

仆街隻700直洛

收到 唔該巴打

15分陽陰棍 唔係咁易炒 即日小心

開始妹 搞唔點
想收工打機

未有圖唔知，但睇得出今次，30日內，係個市最後1次上升
1定要清倉，由1398得知
星期5係震倉。。。斜底仲有效
力度下降了
我未來都吼3690 9988
垃圾700

似仲有棍上

應該有排妹

0.30~31 應該仲有最後一轉

好，6棍屌牛皮後，即明天，和／跌可牛佢，如果返彈會被紅阻，今年最後的過夜牛

睇個樣又得一格食

係呀屌 得一格食

你嘅位同我差唔多
但我唔會即日月15，除非你想 呢個位 牛佢2 300點

195allin

等佢回先 192 188

慘 好彩5手賺35左右

開期睇5。開熊至少15

60480

0.26~0.30

我就肯定＋350內一上就熊佢，之後屌壓線，大約6棍後睇過夜牛

今日冇195呀～ 我等190樓下喎

跟~記得帶團~

氣勢強，正常大牛表現，巴巴就太新冇指標，啲人都唔肯定

190樓下又難d

一定，放垃圾700就買9988 3690

到價走得

2格

185可能嚇到標尿四散

上星期五太弱
升上去一定有古壓

今日應該有位熊
有賺 先過夜

0.03

但其實我睇好今個星期會上返270

demo 今日輸左兩注

食日玩滑浪

下星期280

信巴打 未來9988

唔夠手快入唔到隻61871

嗰兩注係點樣？

食多3格補返個lunch錢

700完成左任務 今日收工

大家方法有啲似
決戰決戰
我： 6棍屌牛皮／小返彈壓紅，之後再跌後牛佢過夜，因呢個係最後1次上升機會
即由現價大約＋200－300
今星期內發生

好快又準備好跌

700好像企得住

牛左應該唔會向下

三角形

期指高水

轟

你第一樣衰就係覺得個市會跟你諗法走

但依個明顯係上升整理pattern來喎

屌你 肥仔

26576 係個大位 升穿左26576 我諗就可以睇住5分鐘-

我排骨

屌 個頭唔睇佢
隻700就出力

15分破左規律

美團cls

new high

腳指穿10388就 可以沽

有冇巴打熊緊？

星期五你睇紅你隻贏睇牛就會輸

on99睇住升，冇買

開緊牛熊 食左唔知幾多格

好想重熊

之前逃生日蝕住走咗

鳩蛇

之前見過鬼依家唔夠膽

鳩蛇 $104 閃佐

呢啲睇太監幾時死就安全，之前大陰95原來睇漏影同佢
係時候用紙筆

真係好邪

10392 -

隻7200 又去番9$
屌

今日打機算

止蝕10410

美女睇個勢今晚又準備破頂

得番隻7200係倉

空倉

練習 ，afk

我又想走多轉恆生銀行

go

見你放1114就知你已暴走
未100%信圖＋ 注碼亂擺

真飛冇人理

有
沽咗 同熊咗

無睇國指

兩個指數呢有啲關連嘅
不過恒指個圖唔係太靚姑唔落手

不過我走曬
空倉食花生

媽
好難玩

係囉真係痴線
嗰日留言話我錯了
夜晚十一點半咁上下 我喺公園裏面健身
不過如果咁等於hsi去到頂買重熊過夜
一定會用紙筆寫低
因為已經太陽落咗山
所以一定唔會買熊
不過如果口頭上都講錯咗
都要檢討

咁夾3角等睇戲

妹咩

太多資訊要處理姐

我又入159.9 恆生銀行幾手

熊緊
坐緊幾格

有冇睇過張家輝劉德華嗰套賭俠1999
張家輝劉德華一齊賭馬
張家輝話 師傅好悶喎 寫紀錄寫咗成個月淨係睇唔買得
劉德華話一次都唔錯得
冇一百個percent一定唔可以買
我好記得呢句

Same

中國 美國

WW3

依家熊定牛好？

快啲碌落山就好

答你唔到
26500 7200 小型倉緊

兩邊妹緊 買邊都食到一兩格

美女係咪今晚破頂

恆生今日上到161 我就一日食4$ CLS

記得
上到賭船仲同大佬B 講「你想閃閃地贏錢定勁快又刺激咁輸錢」

你望多次836

教你個 小小 方法 ＃950大約留言

好！多謝

根據港女ON9定律
買牛 65%WIN

我決定加多2000$入7200

20000$

心中注係唔同D

本來想留言。。。 因為 紅線壓住
十五分鐘 十五分鐘以下嘅圖出三角
之後好容易變糾纏上落

5分鐘後 跳水

希望你冇miss咗個重要訊息

希望你洛場都係咁諗
心中注WIN幾時都係流

要跌了

糾纏局都睇到/member]

No

信不信由你

#868

同上個星期一樣
我係26500 小型好倉(不含技術 純粹睇港女ON9)

張10392 -
仲未玩完
太耐了吧

個巿都無乜點行過

唔係... 我意思係畀啲初哥知道自己做緊乜
100個 回覆之後留言

要輸啦

因為即時1 3 5 10 15 喐得太快
你唔似太陽太監屌咁樣 好容易牛皮
之後變咗糾纏上落

要跳水了

呢啲真係唔敢
冇連贏50次 永不店期指

止蝕盤黎味ching

呢啲真係唔識

太監應該想今日醒

🙄😒。。。

影喎ching

你話 太陽同埋人邊個上落快啲
究竟係太陽令到人醒定係人令到太陽醒

升得未

太陽沉睡,同紅太遠 所以只係反彈
起身後就係最近裏面最強嘅時候
之後兩邊都一齊瞓覺

一句講曬糾纏

5分鐘妹過咗

轉左打機模式

1398係終極大佬，掂唔掂睇佢， 佢仲有力頂到一次

可能半醒之間呢我都係估咋

太陽

我未訓醒 加入唔到

。。。 你睇咗麥克船人本書未。。。

即係你覺得我瞓覺所以太陽幾點都要瞓覺
我夜晚三點瞓醒太陽都要因為我而醒

我琴晚先dl到中文版今晚睇

記住， 用石破天mode睇呢本書

五斗巴講野好深

肥死你呀

今日有161
我就一日有4蚊賺

我應該錯方向

不如去馬會

其實我未睇呢本書
玩金庸群俠傳
有一幕個個大師喺個窿裏面睇 牆上面啲字
得佢一個話咦點解啲字咁似劍嘅

係咪呀。？

1手啫
馬會連6仔都中多過2個字

港股真係無力......

我都未睇哩本

睇留言
原因已經詳盡解釋
每一個留言都係即時預測未來幾分鐘

磨磨磨

5仔個息好吸引
但我又唔睇好銀行股
覺得未減完息

牛熊都橫行緊

19 幾抵

都係保平安好啲

好在今朝全中
屌反彈到星期5 945位多啲啲 一個角熊之後糾纏

太陽沉睡太監唔聽話捱夜中下中下
咁即係話 有機會幾日後 跌多次大嘢
之後就會醒番

之前做野
參觀過太古地產總部
D高層淺黃

過市

驚佢比中共搞

玩過未睇
金庸睇過雪山 笑傲江湖天龍八部 三部曲 白馬
睇緊鹿鼎記
不過睇緊好多書
所以極 緩慢

有好有唔好呀
細個睇嘢過眼雲煙
大個 睇書 等於學習
應用到出嚟

我用ipad玩
一本書都未睇過
但幾鐘意神雕～

楊過

理解能力多咗成熟咗哎嗎

Push

已經講咗1／10

Pus 到開新post

好中意郭襄

楊過太花心
我覺得我性格似郭襄 至死不渝

返工好多野做
完全睇唔到市

唔通我要中意你

入完唔睇市先係人上人

姑姑

嗚金
收兵

跌得未

有feel
3點小注牛過

唔知到時到唔到位

推
推到炒老細

幫手推下好唔好

下午爆升500點

我都想

但無能力

正呀

發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

之後就會有第二次
及早收手

外圍咁靚似引熊，但港女好難估

唔理喇
唔做野幫手推

上呀

Set 2點45分鬧鐘起身再睇入唔入

我優點係深情而長情
同時係最致命既缺點

隻9988 似190有得玩多轉

中國前10月債市違約4300億元 超過去年總和

正啊

唔好獨食呀～跟團

快啲推啦，出面開佐post

可能諗住學美國玩

都係個句而架只可以小注玩
由其就過年

5000

我等緊大師新No.

上年1月2好似跌到飛起

落唔落到190呀

50000

0

你有貨未沽嗎？